未睇完第一集已經可以正式宣布使徒行者2係神劇！！！

d演員好演技到

係呀死撚晒啦

咁快死撚曬

屌那星 諗住以後集集長追呢幾個實力派

洪仔

留名等bin c

希望監制可以安排佢地復活